關於移民一事 跪求巴絲們幫幫手

想問大家 如果有直屬親人係加拿大 但我妹妹剛剛過左19歲 係咪冇得申請佢用親屬移民入藉？

推

廣大既連登仔

連登仔咁快訓哂？

依家加拿大果邊係咩親屬

係老豆老母

上網搵左好多資料 全部都寫19歲以下

你父母擔保既話
你妹妹未年滿22且在學中 就得啦

你睇邊度架 一齊搵搵

因為我妹宜家都讀緊大學 佢走唔開 過左22就唔得？

我都睇錯左 不如你試下搵移民公司查詢下 睇下技街移民有冇得搞

我唔識搵啊 我打過哂所有加拿大移民d關鍵詞

睇左 個50樣技能都冇一樣啱我阿妹

一係就讀書移民 若然你有錢的話

或者你試下去問 可能你19歲左右既話 佢都照比你過 佢地唔一定整到好死板

唔該巴打先

仲有冇巴絲個點搞